紅線由獨立變成自決 變成光復 變成自由 變成法治 變成三權分立 我哋唯一可以做嘅 就係堅守自己嘅底線

香 唯
港 一
獨 出
立 路

根本支那就係迫人講香港獨立

民族自強 香港獨立

退此一步 即無死所

你繼續係出面廢噏定性 我嘅底線就係香港獨立

我深信只要每人嘅意志都夠堅定 冇一條紅線可以禁得住

星星之火 可以燎原

獨立

哪裏有壓迫 哪裏就有反抗

佢向前壓一步 如果你就向後退一步咁你只有退無可退
與其諗咩拼音 5201314 不如企硬 堅持自己嘅底線

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

直排右至左

唯 香
一 港
出 獨
路 立

民主自由與極權統治從來都無可能溶合

負評係畀由左到右